比隻蝻撞車頭

泊完車，諗住坐多陣先走，然後前面黎左架貨van，泊左好耐都未泊得掂，又上壆又唔岩位，最後仲要越褪越後，撞埋落我車頭。

落車屌鳩佢，原來係隻蝻黎，又唔認錯又唔想賠，最後傾唔掂數報警。而家過左兩星期警察話聯絡唔到佢，叫我帶埋車cam片去錄口供，睇下夠唔夠證據。

其實咁樣落去係咪有排搞？但我有晒車cam，見到佢個蝻樣串柒柒就想搞大佢。

隻蝻返鄉下你吹佢唔漲

似住香港好耐 識講廣東話

叫佢賠1000都唔肯，而家晒多咁多時間，想claim佢多啲

唔洗同蝻客氣

點樣先可以鋤撚死佢，未試過撞，今晚就錄口供

搵公證行/車房報價修理入佢數？
你當時有無報稱受傷？
但個程序好似係要先入到佢老不
然後再小額/民事要佢賠錢
最後佢唔賠唔知點
利申好似係乜都唔識純吹水

睇你為啖氣去得幾盡啦
如果你係全保既又肯定自己無錯既可以通知保險，佢會教你搵公正行再整車，之後告得入既話佢會幫你追埋嫁啦。但你預 NCD 之類會先扣起同要先比自付額，攪曬之後先退返比你。
如果你係三保就麻撚煩啦，都係搵公正行再整車，有 D 公正行可代追但要抽水，同埋好多人都話佢地會 Hea 追。如果自己追既就等告入左就打去搵返負責既慈母拎對方既資料同相關既保險公司，理論上隻蝻有報保險既你就追佢保險，睇你 Claim 幾多但一定唔足嫁啦。如果對方無報保險你就要自己追，先入小額錢債，通常有曬定罪資料都成功。因為係民事追討，對方唔找數你都無辦法，最多都係比多幾千申請佢破產。但如果對方係無產既話你連個幾千都蝕埋。

得車cam唔知告唔告得入，上網睇如果有其他人見到事發經過就最好

你咪係人証囉，車 Cam 影到你係死車對方撞到你既話入硬老不嫁啦。

谷住谷住仲要上嚟問？
華人怕事劣根性真係

差佬唔會捉蝻
佢地自己都驚

三保，原來都係要自己追，但claim唔足都要玩落去，隻蝻電話又唔聽又唔認錯，冇理由放佢走

咪上黎問點搞大佢 隻蝻就係睇死你唔想晒時間怕煩

幫推
蝻唔可以就此姑息

你自己衡量下值唔值得曬時間同金錢去追啦
你預公正行出報告收千幾兩千 (假設你自己追)，小額錢債唔記得駛唔駛錢，佢唔理你再破佢產又幾千。
如果破佢產時佢肯找數就可以 Claim 曬所有錢，如果佢有得你破產又無錢既話你就預多幾千。
如果整車錢平過一皮既就未必追得過啦，當然你可以為啖氣去追既。

蝻無得輸
命一條

唔該晒巴打

一定要公正行報價？ 可唔可以攞單直接claim佢保險公司？整車一定唔過一皮，但絕對唔想而家草草了事，佢一蚊都唔俾就可以走

理論上你無公正行報告對家可以壓到勁底什至當你扯貓尾企硬唔賠，當然有報告都唔代表唔壓價。
同埋無人受傷既情況如果對家無報保險你搵對方保險都唔會理你

真係點都輸 屌
巴打都試過類似事件？

搵公正行一條龍啦屌你老味 又想玩又要唔識玩

所以為啖氣既就去馬，銀碼細又預著無懶隨時蝕得仲金（時間+金錢+精神）。

如果搵唔返事主，分分鐘玩自己，咁就冇左ncb

退得返架嘛 不過自己比住先咁解

如果搵唔返事主都攞得返？
仲有好似就來續保冇左ncb而貴左嘅保費係冇得退

咁追法⋯用咁多心機，時間⋯命都冇🤦‍♂️
最後對方係爛命一條就哂九氣⋯